* [Servicios](javascript:;) Show submenu for Servicios
* [Recursos](javascript:;) Show submenu for Recursos

* [Servicios](javascript:;) Show submenu for Servicios
* [Recursos](javascript:;) Show submenu for Recursos

Open main navigation Close main navigation

Open search Close search

Más consultado

* [
    
    Inbound Marketing
    
    Te apoyamos a construir un embudo de ventas que genere oportunidades de negocio](https://www.mediasource.mx/servicios/inbound-marketing-ventas)
    
* [
    
    Posicionamiento en buscadores
    
    Logramos que tu empresa esté en lo más alto en buscadores y así tus clientes te vean](https://www.mediasource.mx/servicios/posicionamiento-web/)
    
* [
    
    Entrenamiento HubSpot
    
    Toma el control de tu portal de HubSpot y maximiza tu inversión sin depender de un tercero](https://www.mediasource.mx/servicios/hubspot-software/)

* [
    
    Diseño y desarrollo web
    
    Te ayudamos a crear un sitio web que incremente tus ventas en el CMS de HubSpot](https://www.mediasource.mx/servicios/website-diseno-web-hubspot-wordpress)
    
* [
    
    Ocean Theme - CMS Hub
    
    Crea tu sitio web de forma ágil y empieza a generar ingresos con tu equipo de marketing](https://www.mediasource.mx/tema-hubspot/ocean-pro)
    
* [
    
    Migración a CMS Hub
    
    Realizamos la migración de tu sitio web al CMS de HubSpot en tiempo record de forma efectiva](https://www.mediasource.mx/hubspot/cms-hub)

**Aviso de Privacidad Integral**
================================

_Actualización Enero 2021_

**Identidad y domicilio del responsable del tratamiento**
---------------------------------------------------------

El responsable del tratamiento de sus datos personales es SERVICIOS DE CREATIVIDAD POR RESULTADOS, S.C. (en adelante “Media Source”, “nosotros”, la “Compañía”) con domicilio en Aniceto Ortega 817, Del Valle, México, CDMX, C.P. 03100. 

**Recopilación y uso de PII- Datos personales objeto de tratamiento**
---------------------------------------------------------------------

Media Source se dedica a proteger la confidencialidad y privacidad de la información que se le ha confiado. Como parte de esta obligación fundamental, la Compañía se compromete a proteger y utilizar adecuadamente la información personal o datos personales (en lo sucesivo “PII” por sus siglas en inglés o “datos personales”) que se recopile a través de sus sitios web y/o sea proporcionada voluntariamente por los visitantes a nuestros sitios web (en lo sucesivo los “Usuarios”, “usted”).

**Datos personales objeto de tratamiento**
------------------------------------------

Obtenemos PII sobre los Usuarios cuando éstos eligen proporcionarla — por ejemplo, para ponerse en contacto con nosotros o para registrarse para obtener un presupuesto personalizado de nuestros servicios. Al registrar y/o enviar PII en nuestros sitios web, usted también acepta el uso de esta información de acuerdo con este Aviso de Privacidad. Su PII no se utiliza para otros propósitos, a menos que obtengamos su consentimiento, o a menos que sea requerido o permitido por la ley y/o normas aplicables. Por ejemplo, si usted nos envía un mensaje de correo electrónico solicitando información sobre Media Source, utilizaremos su dirección de correo electrónico y otra información que usted proporcione para responder a su solicitud, de conformidad con los principios y en términos de lo dispuesto en la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de los Particulares (LFPDPPP), su Reglamento y la legislación aplicable en la materia.

**Datos personales Sensibles**
------------------------------

Media Source solo recopila PII sensible, cuando las personas pertinentes nos proporcionan voluntariamente esta información, o cuando dicha información es requerida o permitida por la ley y/o normas aplicables, para ser recopilada. La información sensible incluye PII sobre el origen racial o étnico, creencias políticas, afiliación sindical, creencias religiosas, filosóficas o creencias similares, salud física o mental, vida sexual o antecedentes penales. Por favor, sea discreto cuando proporcione PII sensible a Media Source, y bajo cualquier circunstancia, no proporcione PII a Media Source, a menos que consienta a Media Source el uso de dicha información para sus fines comerciales legítimos y consienta el almacenamiento de dicha información en las bases de datos de Media Source. Si tiene alguna pregunta sobre lo aquí señalado por favor contacte al departamento de Privacidad de Media Source en la dirección indicada a continuación: [hola@mediasource.com.mx](mailto:hola@mediasource.com.mx)  

**Finalidades del tratamiento**
-------------------------------

¿Para qué fines utilizaremos sus datos personales?

Los datos personales que recabamos de usted, los utilizaremos para las siguientes finalidades que son necesarias para el servicio que solicita:

* Para fines de contacto
* Para permitir el registro en el sitio
* Para acceder al contenido del sitio
* Para facturación y cobro
* Para envío y entrega de productos

De manera adicional, utilizaremos sus PII para las siguientes finalidades secundarias que no son necesarias para el servicio solicitado, pero que nos permiten y facilitan brindarle mejor atención:

* Para envío de publicidad

En caso de que no desee que sus datos personales sean tratados para estos fines adicionales, lo podrá indicar en el medio a través del cual nos proporcione sus datos personales, seleccionando la opción correspondiente.

La negativa para el uso de sus datos personales para estas finalidades adicionales no podrá ser un motivo para que le neguemos los servicios y productos que solicita o contrata con nosotros.

¿Qué datos personales utilizaremos para estos fines?

Para llevar a cabo las finalidades descritas en el presente Aviso de Privacidad, utilizaremos los siguientes datos personales:

* Datos de contacto
* Datos de identificación
* Datos de facturación
* Datos laborales
* Datos académicos
* Datos financieros o patrimoniales

¿Cómo puede Acceder, Rectificar o Cancelar sus datos personales u Oponerse a su uso?

Usted tiene derecho a conocer qué datos personales tenemos de usted, para qué los utilizamos y las condiciones del uso que les damos (Acceso). Asimismo, es su derecho solicitar la corrección de su información personal en caso de que esté desactualizada, sea inexacta o incompleta (Rectificación); que la eliminemos de nuestros registros o bases de datos cuando considere que la misma no está siendo utilizada conforme a los principios, deberes y obligaciones previstas en la normativa (Cancelación); así como oponerse al uso de sus datos personales para fines específicos (Oposición). Estos derechos se conocen como derechos ARCO.

Si usted desea ejercer sus derechos ARCO, lo podrá hacer contactándose con nuestro Departamento de Privacidad en los medios establecidos en el presente aviso.

**Departamento de Privacidad**
------------------------------

Para atender cualquier solicitud acerca del ejercicio de sus derechos ARCO, para la revocación del consentimiento que nos haya otorgado del tratamiento de sus datos personales, para limitar el uso o divulgación de sus datos, o acerca de las finalidades para el tratamiento de sus datos personales, ponemos a su disposición nuestro Departamento de Privacidad en los siguientes medios de contacto:

Departamento de Privacidad

Correo electrónico: [hola@mediasource.com.mx](mailto:hola@mediasource.com.mx)

Para poder comunicarnos con usted, necesitamos los siguientes datos personales y de contacto en su solicitud:

* Nombre del titular
* Carta de autorización en caso de que la solicitud la haga otra persona que no sea el titular
* Copia de identificación del titular
* Correo electrónico
* Teléfono

Después de recibir su solicitud, recibirá nuestra respuesta en un plazo máximo de veinte días hábiles por los medios de contacto que nos proporcione.

### ¿Cómo puede revocar su consentimiento para el uso de sus datos personales?

Usted puede revocar el consentimiento que, en su caso, nos haya otorgado para el tratamiento de sus datos personales. Sin embargo, es importante que tenga en cuenta que no en todos los casos podremos atender su solicitud o concluir el uso de forma inmediata, ya que es posible que por alguna obligación legal requiramos seguir tratando sus datos personales. Asimismo, usted deberá considerar qué para ciertos fines, la revocación de su consentimiento implicará que no le podamos seguir prestando el servicio que nos solicitó, o la conclusión de su relación con nosotros.

Para conocer el procedimiento y requisitos para la revocación de su consentimiento, usted podrá ponerse en contacto con nuestro Departamento de Privacidad a través de los medios especificados en el presente aviso.

### ¿Cómo puede limitar el uso o divulgación de su información personal?

Si usted desea limitar el uso o divulgación de su información personal podrá solicitarlo a nuestro Departamento de Privacidad a través de los medios especificados en el presente aviso.

Adicionalmente, podemos poner a su disposición procedimientos y mecanismos específicos mediante los cuales puede limitar el uso de su información personal. Estos procedimientos y mecanismos específicos se informarán a través de los medios que utilicemos para comunicarnos con usted u otros que consideremos adecuados.

**Recopilación automática de PII**
----------------------------------

En algunos casos, la Compañía recopila automáticamente ciertos tipos de información cuando usted visita nuestros sitios web y a través de correos electrónicos que podemos intercambiar. Las tecnologías automatizadas pueden incluir el uso de registros de servidores web para recolectar direcciones IP, "cookies" y “web beacons”. La recopilación de esta información nos permitirá comprender mejor, y mejorar el rendimiento, la usabilidad y la eficacia de los sitios web de Media Source y medir la eficacia de nuestras actividades de marketing.

**Direcciones IP**
------------------

Una dirección IP es un número asignado a su computadora cada vez que accede a Internet. Permite a las computadoras y servidores a reconocerse y comunicarse entre ellos. Las direcciones IP de las que los visitantes parecen ser originarios pueden registrarse con propósitos de seguridad informática y diagnóstico del sistema. Esta información también puede utilizarse en forma agregada para conducir el sitio Web a un análisis de tendencia y desempeño.

**Uso de Cookies y Web beacons**
--------------------------------

Las cookies son pedazos de información en forma de pequeños archivos que se localizan en su disco duro y son generados por nuestro sitio web. Estos archivos hacen que la interacción con nuestro sitio sea más rápida y fácil, recordando preferencias, datos de comportamiento o datos de registro en nuestro sitio. La información que contienen puede ser utilizada cuando usted visita nuestro sitio y sitios externos.

Algunas páginas o correos nuestros pueden contener pequeñas imágenes invisibles llamadas “web beacons” o “pixel tags”. Los web beacons rastrean su comportamiento en una página o correo de forma similar a las cookies.

Le informamos que las cookies y otras tecnologías de rastreo las utilizamos para las siguientes finalidades:

* Para permitir el registro e inicio de sesión en nuestro sitio.
* Para el correcto funcionamiento de la tienda en línea, guardar los artículos que ha agregado al carrito de compras y permitir el pago de los mismos.
* Para el registro y análisis de comportamiento dentro de nuestro sitio con fines estadísticos y de calidad.

Además, podemos utilizar la información para fines publicitarios y de remarketing. El remarketing es un método que muestra nuestros anuncios en sitios ajenos a éste en función de visitas pasadas a nuestro sitio. Los anuncios se pueden mostrar en forma de banners o publicaciones sugeridas.

Puede solicitar la inhabilitación del uso de cookies para publicidad, mediante la página de Network Advertising Initiative (inglés):

Para inhabilitar los anuncios de Google:

Igualmente puede consultar las políticas de privacidad de las compañías que utilizamos para fines publicitarios y de remarketing:

* Google: [https://www.google.com/intl/es\_mx/policies/privacy/](https://www.google.com/intl/es_mx/policies/privacy/)
* Microsoft Bing: [https://privacy.microsoft.com/es-mx/privacystatement/](https://privacy.microsoft.com/es-mx/privacystatement/)
* Facebook: [https://www.facebook.com/policies/cookies/](https://www.facebook.com/policies/cookies/)
* Twitter: [https://twitter.com/privacy?lang=es](https://twitter.com/privacy?lang=es)
* LinkedIn: [https://es.linkedin.com/legal/cookie-policy](https://twitter.com/privacy?lang=es)

Si usted prefiere deshabilitar las cookies completamente, lo puede hacer en la mayoría de los exploradores de internet. Tenga en cuenta que este sitio puede dejar de funcionar correctamente al hacerlo. En las versiones más recientes de los exploradores Mozilla Firefox, Internet Explorer y Google Chrome, la opción para deshabilitar las cookies se encuentra en la sección de “Privacidad” en las opciones de configuración de cada explorador.

**Intercambio y transferencia de PII**
--------------------------------------

Nosotros no compartimos PII con terceros ni afiliados, excepto cuando sea necesario para nuestras necesidades profesionales y empresariales legítimas, para llevar a cabo sus solicitudes, y/o según lo requerido o permitido por la ley o normas profesionales.

En algunos casos, Media Source también puede compartir PII acerca de usted con varias empresas externas o proveedores de servicios o vendedores que trabajan en nuestro nombre para ayudar a satisfacer sus peticiones. Dichas transferencias serán notificadas en cada uno de los Avisos de Privacidad que sean aplicables al tratamiento del que se trate.

Asimismo, Media Source puede transferir cierta PII a través de las fronteras geográficas a otras empresas externas que trabajen con nosotros o en nuestro nombre. Media Source también puede almacenar PII en una jurisdicción distinta de donde usted está basado. Al proporcionar PII en los sitios web de Media Source, los visitantes dan su consentimiento a esta transferencia y/o almacenamiento de sus datos a través de las fronteras.

Media Source también puede revelar PII en relación con la venta, cesión u otra transferencia del negocio del sitio al que se refieren los datos, con el fin de responder a las solicitudes de los organismos gubernamentales u otro tipo de autoridad o cuando así lo requieran las leyes aplicables, órdenes judiciales o regulaciones gubernamentales. Estas revelaciones también pueden ser necesarias para la privacidad de datos o auditorías de seguridad y/o para investigar o responder a una queja o amenaza de seguridad. Media Source no vende PII a terceros. Además, Media Source no transferirá la PII que usted proporcione a terceros para su propio uso de marketing directo.

**Vínculos a otros sitios**
---------------------------

Por favor tenga en cuenta que los sitios web de Media Source pueden contener vínculos o enlaces a otros sitios, incluidos los mantenidos por otros sitios que no se rigen por este Aviso de Privacidad, sino por otros Avisos de Privacidad que pueden diferir un poco. Le invitamos a revisar la política de privacidad y/o Aviso de Privacidad de cada sitio Web visitado, antes de revelar cualquier PII.

**Los procedimientos y medios a través de los cuales el responsable comunicará a los titulares los cambios a este Aviso de Privacidad**

El presente Aviso de Privacidad puede sufrir modificaciones, cambios o actualizaciones derivadas de nuevos requerimientos legales; de nuestras propias necesidades por los productos o servicios que ofrecemos; de nuestras prácticas de privacidad; de cambios en nuestro modelo de negocio, o por otras causas.

Los cambios al Aviso de Privacidad se informarán a través de nuestro sitio web en la siguiente dirección: www.mediasource.mx/privacidad, para que usted como titular de la PII o los Datos Personales tome las medidas correspondientes a fin de resguardar sus derechos. En tal caso, indicaremos la fecha en la cual se haya actualizado y/o realizado alguna modificación a este Aviso de Privacidad.

### ¡100% recomendables!

Media Source nos ayudó a rediseñar nuestro website y a migrarlo en tiempo récord. La atención a cliente es espectacular al igual que el seguimiento que nos han dado, desde la primera junta entendieron perfecto lo que buscábamos y estamos encantados con su servicio, tanto que ya estamos empezando una siguiente fase con ellos.

Karla Solís Sánchez

Head of Marketing, Auronix

### 100% recommendable!

La agencia trabaja con empresas de diferentes industrias y brinda una gama de servicios adecuados para promocionar todo tipo de negocios, lo que la hace perfecta para los fotógrafos que desean aumentar su visibilidad e ingresos en línea.

Kate Gross

Marketing & graphic design assistant at [Fixthephoto](https://fixthephoto.com/es/media-source-rese%C3%B1a.html)

* * *

* * *

©2024 Media Source
